Ik heb net zo goed een begrip als ik ooit in mijn leven gehad om deze te verwijderen o' u dit zeer minuut.
Te denken hier waar ik geweest ben, avond na avond, a--_u_ gewoon goed wanneer je jonge scamp en ik leg ik je tan de oude Harry out o' o' gij!"
Maar Tom, hij _was_ zo trots en vreugde, hij heeft alleen _niet_ Houd in, en zijn tong net _gingen_ it--ze-chipping en spuwen vuur , en beiden zullen zij tegelijk, zoals een kat verdrag; en ze zegt: "_EN_, krijg je alle plezier u uit het _nu_, voor ik je vertellen als ik u te pas en te onpas met him--" "bemoeizucht met _die_?"
Tom zegt, dropping zijn glimlach en kijken verbaasd.
"Met _die_?
